ff15出laptop有無推介

Recommend spec:
I7-3770
Gtx 1060 6gb
Ram 16gb

一萬附近有無可能?
窮學生無錢打機

去高登睇下msi間嘢
再格價
alienware你買唔起

唔好攞嚟返學 實際用落得兩個鐘電

macbook pro 比較好啲
就算要攞嚟打機都冇問題, mac os 都越來越多game開始同windows 55 波

啱呀,頂配二萬 MacBook pro 五幀不卡 六幀流暢
720p 30fps不成問題

美水港行都有可能
美水Black Friday 抵玩

55波 笑撚大人地把口

fallout 4 冇 witcher3 冇 warhammer vermintide2 又冇

乜撚都冇 打撚咩傻鳩

冇 Warhammer? 你瞓撚醒未?
你講total war Warhammer 2? 我第一都未玩完
FORTNITE / ARK / heroes of the storm ,呢排人氣咁爆你又唔講??

傻鳩....隻lords of the ring shadow of Mordor 買咗第一集返嚟都未玩過已經出咗第二集.....
通常啲game過一兩年就會出埋續集落去 mac os ,我又可以半價75% off買game玩

真係冇你班死毒撚咁得閒咁多時間一定要玩最新最快最齊嘅所有game
或者你係富二代唔使做?有無限嘅青春時間俾你打機都唔奇, 失敬失敬

warhammer vermintide 同 total war warhammer都分唔清就好心你收收皮先

扮咩懶有禮貌 見親你呢啲人就覺得好笑 原來毒撚先會玩新game 定係你用mac冇朋友陪你打機 要自己單機？

一諗起出新game 成班frd一齊買嚟玩得你用mac冇得玩就尷尬 不過唔緊要 可以裝windows係部mac到

講到尾你都係時間太多得閑嗰頭㗎啦人間垃圾, 死咗佢好過啦你

一句講哂, portable mac有無1060
樓主要求嘅, 唔關我事

咪就係囖mac都無1060
講真我有錢買macbook pro不如買部4k laptop好過

利申：用緊iphone

點姐 唔係好鐘意駁嘅咩 啲point去哂邊 叫人死咗去真係好死雞 mac狗原來咁高質